 inciso um a alíquota da contribuição poderá ser dois pontos alínea a diferenciada por produto ou uso alínea b reduzida e restabelecida por ato do poder executivo não se lhe aplicando o disposto no artigo cento e cinquenta inciso três alínea b inciso dois os recursos arrecadados serão destinados dois pontos alínea a  